屌，唔記得幫人寫紀念冊

當年中學畢業，3月果陣好多人比紀念冊我寫，我答應寫完比返佢地，結果放左係櫃桶無左回事

過左咁多年，洗唔洗寫返比佢地好
定我寫完scan落電腦, fb send返比佢地？

貼上黎

冇人搵我寫 唔洗煩

下世先比啦

佢地等緊我

仆街仔

My penis blue
My friend is you